香港有乜地方係結界仲未食過TG/有乜黨鐵仲未裝修過？

香港有乜地方係結界仲未食過TG/有乜黨鐵仲未裝修過

何文田

小西灣

順利順天秀茂坪

跑死人

大嶼山

你去堆我果份

4順難走

被包抄就有份

離島

東涌都算係

你想長洲食下？

長洲警署好和平

梅窩 大澳 具澳 東涌南邊都未食過

康城

機場

油塘

美孚

青衣, 奧海城

荔景

九龍塘未試過tg

西貢。但係西貢係真結界

九龍城明明最近最瘋狂戰場都無事

九龍，奧運，南昌都完整無缺

太古啲朋友

難度高

死位

西貢 山頂

好想，利申住垃圾油塘

東北葵，石籬、石蔭、安蔭

山頂你去堆我果份

九龍城，同準備開嘅宋皇台站

最近激戰區，又有警犬基地但無出過事，真結界區

粉嶺

粉嶺 何文田 長洲 小西灣 西貢

除左粉嶺，其實都死位

粉嶺有藍屍想推人落橋，都好似咩事都無

上粉好大可能比蝗攻陷左

九龍城直頭平衡時空

宋皇保祐！？

候王廟趕走綠色黑色瘟神

大角嘴又係

九龍城個宋皇臺站未開已經爆撚哂

超級結界
明明係比旺角同紅磡同土瓜灣夾住

洪水橋

要上山

堅尼地城,幾時過黎光復一次, 呢頭好撚多藍屍廢老, 最近都係試過石塘咀放過